[舊嘅模型玩具店] 尋找高達模型及zoids 有冇巴打行經過邊間玩具店見過？

有冇邊度仲有賣一d好舊嘅模型嘅玩具店？

想買下面呢盒惡魔高達，
呢個系列嘅G高達同閃光都見到唔少舖頭有，就係部惡魔高達搵唔到

Zoids：

Zoids搵HMM啦
Tomy呢款除非玩情意結
否則HMM好玩好多

facebook group可能有

真係情意結嚟，因為買開都係Tomy呢款
以前細個想買隻古王長毛象，諗住考完試去買，之後就落咗架了

如果想搵Tony版zoids 去Taobao 搵下